出讓入門Nikon D3300

全原廠，Kit鏡，兩舊池，兩張16GB卡，叉電器，有盒有單，擺多過用。$2200

Tg: @FungoW

你究竟有冇check過街價嫁

Check咗，Carousell 平均2200～2300 ，跟嘅accessory冇我咁多

排300

排330

Check咗星際回收價
排５０

2200

正皮我俾的，智力障礙人士要特鼓勵呢！

正路1600會有人肯收

Sold

Nikon D3300 so far has lived up to our expectations.

史前殘留物拎去填海